幫港發聲：我們知道他們是垃圾，他們也知道自己是垃圾

原本有啲嬲
點知原來我怪錯人

Source:

做乜鳩

呢個係扮藍。藍果個叫Silent majority

我已經分唔清呢啲叫own goal定team kill

呢個係sing majority 喎

幫港發聲

呢粒膠我抵食啦咁

我都搞錯左
不過真係笑左
唔該晒絲打

食我一膠

今次食得好開心